【突發】彭博引述消息：美國最早今日宣布制裁林鄭月娥及其他內地官員

彭博早前已曾披露，特朗普團隊早已準備好制裁名單，當中包括負責港澳事務的中共中央政治局常委韓正、特首林鄭月娥、警務處處長鄧炳強等。除此之外，由英國上下議院多名國會議員組成的「跨黨派國會香港小組」日前亦建議，針對特首林鄭月娥、警務處處長鄧炳強等侵害人權的高級官員，以《馬格尼茨基法》實施制裁。

林鄭月娥早前被傳媒問到如何回應制裁，表示政府評估認為可以應付，更指如對方使出「核子手段」則會兩敗俱傷。

咁最遲幾時？

24小時內

林鄭死全家